唔該鏟晒啲微信支爆寶佢

估唔到咁多人有用
抄登質素不過如此

一早都唔應該用

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

入機場大聲嗌：
九二九三大罷工
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

從來無用過香港人點解要用支那寶